麻省離奇擅闖民居案 犯人不爆竊更打掃全屋

案件犯人不但沒有偷竊，更打掃全屋，在廁所用廁紙摺出玫槐花。(互聯網)

（北美通訊）美國麻省發生一宗離奇擅闖民居案，涉事家庭不但沒有財物損失，更獲得免費打掃服務。男屋主相信，可能是清潔公司弄錯地址所致。

記者：林于鈴

事發於5月15日。現年44歲的洛文（Nate Roman）放工後，與5歲兒子一同回到馬爾堡（Marlborough）的家，此時兒子發現後門被打開，相信或有小偷入屋爆竊。不過他進屋後，不但沒有發現財物損失，全屋除了廚房外，更被徹底地打掃。此外，床鋪都被執拾好，兒子的毛公仔也被整齊排好，連廁所馬桶也被洗乾淨，並摺出一朵玫槐。

洛文事後感到非常混亂，最終還是報了警。警方表示，會非常嚴肅查辦案件，但至今未有破案頭緒。洛文估計，可能有清潔公司弄錯地址，來了他的家，又發現後門沒有鎖好，便入屋打掃。他不想事件重演，已決定更換全屋門鎖。

爆下我屋企

睇錯麻雀離奇擅闖民居揮手區

陳奕迅 防不勝防

清潔公司入錯屋都係新聞

佢自己冇鎖門都有問題啦